gap year 有4個offer 點揀好

Kong U IM
city IM
BU IM
Poly Investment science

要邊個好

4個offer都咁辣殺
揀hku把啦 咁都要問

All rubbish

認真 四科都無咩用 Hku算啦

我話早啲出嚟做嘢好過 讀埋啲19科

咁都要問

如果我答你入BU IM你會唔會入先

take 多年gap year im讀嚟做乜9

All in HKU IM

讀IVE算啦

HKU im 係bsc, under faculty of education 仲要係top up, 好似好撚伏
City im應該最正路

gpa幾多